有冇90-93既入嚟吹下水

我開算

先手留名

留個名順便招平日既飯腳，有意pm

屌 瞓唔著
需要樹窿

咁早訓？唔似你啵

成日忽早忽夜
主要係睡唔好

隔離post先岩喔親

留個名先

ok

聽日要同法國佬meeting
有啲驚

推返

我係到講野 我睇下係唔係沒人會覆個1001

hi
1001?

HI 巴打

是咪用返呢個

陣間去殼絲教育in

台中馮甲住邊間酒店好?

其實都係23/8既事

未去過

上次有條7頭同法國人食飯開Sparkling 以為Champagne即刻比人教育

推返上黎既

無左霍絲句本小姐會唔會無人架？

SOR
成日都唔知自己中左

我見到你中
呢個post又係你開
之前見到河絲覆訓唔著
我仲諗佢唔係返緊工架咩

我地好環保

下次要講定1001要開新post

其實一早講過 不過唔知自己中左啫

係我錯
我經常唔開POST

𠵱家meet 緊

邊位撚屌

仲諗緊做乜明明係自己中今話我開算

沖完涼食左藥
都係自己屋企狗竇舒服
攤上床抖下先

可以Hea到下禮拜

咁抖一星期唔知會唔會扣人工

條命緊要d

尋晚8點到而家未食野

搞咩

近兩個月食多左好多野
決定地獄式絕食

絕完再放題？

抖下啦！

死mk

meeting完

原來個法國仔好出名

留返嚟放題

係
咁搞法收完工都變饑僅30

有雷聲
好彩已經返到

無雨
有少少magic moment

聽日都係做完自己野就走
日撚日ot都唔係辦法

第二個星期早走
點算好份工真係愈來愈養老feel

好事

現在就要走

一換好衫想跑個步就開始落

見完工番緊歸

收工啦

如何？

Traffic jam

晚晚都訓唔到

點解？太多野諗？

仲未收

霍絲話幾時去大阪話？

無記錯15號

收幾點？

搞咩呀？

8點前應該走到

坐緊巴士番屋企

我住過第2市場果邊 即係台中火車站果頭

唔近夜市?

番到屯轉車站

解釋reading既 proofreading幾條
話解釋得幾好
同做左30 min reading written test
1 至2星期內有結果

d時間
平日番1至9 set死放其中一日
星期六要9至7

唔近 附近最出名就係第二市場 好多野食 又平又好味 但因為我果次台北加台中 近火車站方便我坐高鐵走

大西北居民?

yes

但你本身想唔想做

哦唔怪得
但係馮甲出名d?
驚如果唔近夜市夜媽媽咁

我無野做無聊果陣會突登坐車入去行街食野 利申我住黃大仙

都想既，教英文好過做AT admin狗
但太子灣仔
不過我仲會in荔致

tm有咩咁值得食

逢甲果邊一定旺啲

自從上司話唔做之後而家搞緊啲handover
日日都ot

最近入左元朗食永年士多
但依到好似話唔好食

有無補水先

窮撚車住既地方

聽講唔好食

今晚就卜機票酒店
星期6就早機去

最重要人工

個份AT
可以早走
不過要攞野番去做
無收工

錢途最緊要

台中好悠閒 hea既好地方
最唔好係無捷運 要坐巴士
不過佢地巴士時間好準 可能Dl個app 係啲班次疏啲 個app好似叫台中公車通

係
但台北都厭
又係西門町情人橋九份十分

回答我可不可以

no

攰撚到呢

去下台中 同台北差好遠
啲人生活悠閒啲 想親親大自然又可以上青青草原 高美濕地

月巴收工未

收左啦
啱啱返到屋企

我都落左車 食緊8方雲集

好耐無食過

我屋企附近執晒 我要突登早啲落車 食完再番巴士番去

我頭先都係到諗黃大仙邊到仲有

我記得有咖喱羊肉餡

係土瓜灣食

有架咩

無啦

終於收
快快搭車去買飯食先

辛苦啦

不過我都唔會特登去食

係咪好耐之前 咖哩羊肉
因為我印象中無見過

唔知

4點訓唔著，但我要6點起身

係咪諗得太多野

好似15年掛
但我只記得係咖喱

又食兩個餐

不了
果日癲左先咁做

冇啦
但下個月開始會加人工

但好正

我想自己食一個pizza餐，2-3人果種

幾日都落大雨
希望去到清境

要快d搵到工就放工
所以都要今個星期去過

抵你ot！

細食辣殺！

最悠閒我覺得係台南
而且台南D野好食D
隨便食都唔會中伏

台南野真係好食
但交通相對冇咁方便

無咩諗

反正無野玩
除左食之外既行程都係為左幫助消化然後食多D

去過一次墾丁
我好鍾意果到渡假feel

食飽都好頭痛
以後點唔食都要食個包先

抖一抖飲D水先
可能缺水/血糖未上到去

而家返屋企抖抖先

幾日都係咁？

我已經攤係張床到唔想郁

係

係咪發生左咩事你壓力大呀
如果唔係你要睇下醫生啦

最緊有冇咩事發生左

幾時先有紅假

你係咪住紅點文旅?

中秋

月尾
有排
到時放完假返一日又放
最憎咁樣

可以

Bingo

準備比人炒

才直說你有男朋友？

不可以

我都想

why？

你而家無
將來會有

I wish....

一定會有既
唔駛急喎

因為我助長吞卜風氣

你話可能係數碼港成個月
即係去完旅行返黎都係繼續過去？

人辦

慘慘

而加嘗試星期五前巡哂啲廁所

巡黎做乜？

Let’s build a better toilet

點樣更好

監督啲叔叔同嬸嬸

辛苦你啦

唔鍾意做衰人

請佢地飲下野食下糖囉

好眼訓，又訓一陣又醒

你駛唔駛食安眠藥呀？

唔得囉⋯⋯

公司唔比？

我老闆睇住

開心子

咁今晚你實瞓到啦

天水圍有間中學仲post請英文老師

頭先果3個鐘基本上係昏迷咁過

明明呢排已經早左瞓
點解每朝都仲咁眼瞓

我瞓左九個鐘

早晨

以為大家星期四唔知醒

我都想唔知醒直接射波

無人理我

但聽日都要返工

教我英文

咩海膽？

早瞓瞓唔到

屌，你唔好講個咁殘酷既事實比我知啦

咁過癮

而我不知道……？

其實我返工幾開心
你會唔會想打我

唔係呀

我唔識

你鬼上身呀？

人地治療情殤 你就咁話人

有個鬼佬幫自己改左個中文名
個中文名就係叫激烈的海膽
張身分證都咁寫

唔係我講架
子華講架喳

早啊咁多位

返緊工，唔知要做咩

頭幾日返工?

我最後卜左田中央
係正台中車站
諗過都係台中車站方便
夜市去一晚夠
但個頭d酒店好唔方便

係，第4日，下星期又quit

如果都quit 就冇需要知
除非你下一份工性質類似

俾勁大張枱我....咪又係返黎禁電話

俾左一個星期通知，但我都要完成埋今個星期嘅野架麻
同下一份工嘅野類似，不過我呢行每間公司做法唔同

做到就做 頭幾日唔知好合理嘅姐

我熱愛工作

講個好消息俾你地聽呀
聽日係星期五呀

我星期六都要返工

呢個心態真係好

我星期日要返學

我唔使

睇左地圖 你應該係台中車站後面
向番前面行就係第二市場 一定要入去食下野
有檔食local早餐既 叫王菜頭粿 都幾有特色香港食唔到食完 隔離仲有檔賣紅茶 叫老賴 完美既早餐 又平又抵食 同埋有宮原眼科都可以睇下 但眼科啲雪糕我覺得麻麻 試左一次就算

繼續開心子

開開心心

終於上水

果邊仲有條畫左漫畫既巷 都可以行埋過去睇下 一條友去旅行最好就係依到 去邊都得

開心子所以上水

又無事啦？

唔係呀
但係占完卜開心子

同女女去
個條彩虹xx?

你會點叫佢

諗諗下馮甲夜市去一次都ok了
車站住好過

我都係，呢個星期六返全日

嘻嘻

同女去就唔洗諗行程啦頂你
SLEEP EAT SEX SLEEP EAT SEX SLEEP EAT SEX SLEEP EAT SEX BACK HK

無機會啦 無pgde無基準

占卜講左咩?

Shopping呢?

突然好想講 上次去台灣有兩個傻仔想呃我錢
話自己係大學設計系學生 想賣自己嘅作品比我
點知佢地夠膽死拎包類似10蚊店文具嘅野比我睇
我話咁有心機啊 不如比個學生證我睇睇 我聯絡下你系主任 我打算投資你地產品
佢地又話冇打算發大又話冇帶學生證 我話咁談判失敗再見啦
之後佢地又叫我做下好心買 我話一係比學校名同身分證我 我地再同學校研究下合作啦我好有心
佢地又話唔好 之後我玩夠啦就suggest佢地其實乞食快過呃人

邊個
我睇好多個

睇完
~完~
我繼續去忙 898

搵到
不過我繼續去忙

咁cool架

你睇下佢果句野好行貨
你自己諗下

我黎緊幾日都應該無時間上黎喇

究竟幾時先巡得哂3百幾個廁所

巡廁所?

做咩

nickname

一年

個同事真係好on9

講多D啊

期待見職巴

同玻璃心比呢？

我唔想去cyberport 呀 好遠呀

嘩，你仲記得玻璃心

兩種唔同嘅On9黎

換完啲衣架又冇野玩

而家個同事嘅On9係做野亂咁黎，點分category 都分到亂晒 將啲衫擺黎擺去

記得

仲有我地要分底褲呀Bra呀個啲category....佢問我會著咩底底同Bra 不佬呀同你好熟咩，問埋呢啲

又問我有冇似咩茶丸（定丸茶？）咩虎茶個啲.....我唔似
飲呢啲好耐....總知就好on9啲fd啦

真毒撚

oh hand letter

you selfishhhhhh juust kidding

咁去咁做乜

香港無地方掛

可以卜dayuse

做到唔想上水

多野做定點？

做得入神

新工HANDLE得快?

咁畫稿既野都係果啲

食完飯

lunch冇哂人

好眼訓

你search 下呢個app
星期六pm440蚊卜4個鐘 如心

喺香港開房好貴

勁人

起碼clean
賓館咪搞

又坐係度冇野做

卜房開party(好似係

呢兩日d教師工都無消息就可以放棄
見補算數

習

如果你係Miss 可以幫我補

真心架我 好想補習

我突然間好忙

你就好啦

好難聽

你唔明白等時間過個種難受

係屋企好撚悶，去完旅行真係有乜工請都要做

咩科

覺得自己英文差左好多
都一段時間冇讀書 希望應付到D assignment

master?

係啊

我明
第二日返工冇野做又眼瞓 差啲抖唔到氣

book 房補習

但我而家好掛住啲冇野做既日子

坐老闆對面但係又要扮工

呢d情況下好難扮工

做咩事呀

5點食完第一餐，諗緊之後食唔食野好

返新工唔知可以著咩

唔食

識玩

屌你老尾收工啦

有工見都ok
無工見真係做廢青

食
一齊食

俾我真係唔食

利申：夜晚唔食飯

終於收工 忙左成日 追番啲Post先

辛苦了

我

難得今個星期老闆放假
點知勁撚多嘢做

原來我公司部desktop係HP既迷你商用機
我覺得AI+PS+ID都幾夠快（可能無裝太多野）
但HP點解評價好差/好少人講咁

求指教

𠵱家ok

Vendor support 差唔多最快

你係做繪圖？

維修 同埋佢手提電腦差

邊個之前話要美心流黃月呀

咩叫Vendor support
我google左架，但睇唔明

我
……第二個跟隊

前面唔知係邊個

唔記得咗邊個絲

我估霍絲

係我呀

209蚊呀

U r the best!!! Pay u sunday

嚴禁肉償
認錢唔認人

鹹濕！
你想我都唔肯

比班fd捉左去唱k

講起，今年無買月餅
去邊到買現貨好

榮華？

我留左兩舊俾女士啦喎

榮華D蓮蓉都OK
去男朋友屋企果時買過奇華，麻麻地

I can eat

笑死
有個fd既pgde同學係間學校既英文老師
佢係po share請人ads
話搵唔到人佢可能要加堂
只怪間學校整埋呢d伏位

有一舊係你

多謝外巴

即係有事叫人maintenance

你威啦

哦哦哦
多謝
咁我再睇下，以我除左chrome同adobe同MS之外都冇乜software既習慣黎講覺得好OK

幫人按，一蚊都冇得賺
下次屈佢餐m記先

小事

諗多左

有飛就有西屌既日子

不如慳返黎買飛機杯啦

唔關我事，我幫人按

唔知講乜好
你聽既話我慢慢講
單獨傾都得
你習慣用snapchat的話？

Snapchat 可以

你想我地up乜9

Any

有咩驅使你呢一刻都未訓

聽日星期五

如果要辭職 你地通常會用咩籍口

唔知講乜好，講下新工先

新工好好，Design Team人少（就我地三個）但唔忙，啱啱好可以keep住有野做又唔使OT
大佬好好，另一個同事都好好，做左四個月但覺得佢好可靠，又唔係chur做野、嫌人手腳慢果種
隔離Marketing好多靚女，大家都好nice，出出入入都會打聲招呼，lunch傾下計咁
日日可以玩AI，好多effect記得但唔太熟手，好開心咁慢慢練返
覺得返工無乜壓力（設計狗係搵唔到錢的，所以唔講錢）

我上幾次辭職都係話要讀書

Marketing HR 通常都係請靚女 （好似係

情緒控制，都係有少少失制，啱啱食完一大包朱古力半盒餅同好多果乾水果之類
壓力來源可能同黎M遲左係同一件事
反正我次次遲黎M都會屌佢一餐

然後仔呢……唔知點講，同埋無人想知，都係算

起碼你知來源係咩
我連點解都唔知 就係覺得好攰好攰
好想每一晚都飲野 但係飲得多而加又越嚟越肥
唱歌都唔可以令自己冇咁攰
個種攰唔係訓醒就唔攰個啲
係心很累個隻

仔我都冇:’)

我唔知算唔算經歷過
試過有一排係唔想同人講野（面對面/電話）、唔想出門、唔想做任何野
過左一兩個月先好返

我想講野個snapchat唔俾我sd msg

咁係點樣好返呢？
我冇你咁誇張 我只係覺得好攰好攰 唔想講野 想收埋自己
我有個人攬下我 咩都唔洗講 淨係攬住我
我相信咁會好啲 但係又唔想叫屋企啲麻甩
（講到好似叫春咁

你地無野呀？

零社交+規律生活（上堂落堂做gym買餸咁過）
我果時連普通溝通能力都變到好差
成個人對外既感知係唔同，邏輯思維都會有少少變化（好難形容）
對我黎講我果時最需要就係當我透明，唔好叫我出黎
唯一無斷過就係文字交流，keep住同唔同人傾計咁囉

咁大吸引力？

冇呀 聽緊河絲9up緊

其實我覺得唔關事
可能係佢地覺得啱啱失變會容易D得手掛

佢地都知？

咁我又未去到影響到我生活既
只係好明顯返工要戴住個面具 唔想影響到佢地對我既形象
明明平時成日嘻嘻哈哈 突然間唔講野咁jm9
所以返工都會同平時差唔多
但係一放工 返到屋企就會心很累
可能平時好多人都係咁
但係真係好累好累

知

戴面具真係好攰
我又唔係雙重人格，係扮都扮唔出，同埋會好驚呢D社交場合
試過驚到唔敢接電話，會等佢響完
（而家有時都會）

有陣時 要顧慮得全面啲就要咁做
今日返到公司唔講野默默做野就比同事話我做野太快⋯⋯⋯

我會話
你未習慣啫
係社會生存
邊有可能唔帶面具
呢個社會係咁撚閪架啦

咁講佢地候左你好耐喎

有時就係
感知唔到果種環境
可能就係俾人話唔識做人果種

自私傾

佢地打開chat list都幾十個女啦

唔係慣唔慣
有D野唔鍾意就唔鍾意，唔係慣左就等於接受

去完旅行番黎就要拿拿臨搵到工

咁你都啱既

加油哦

唱完k而家返屋企囉

小心起唔到身

我都驚
不過平時都兩點先訓
我又唔係飲左好多

做乜今晚兩個絲打咁負能量

真係一番黎就要趕快搵

無負
我覺得唔算負

你睇落係TOUGH既

小巫見大巫啦

沖完涼
訓醒又要返工

香港人有精神病好正常

聽日星期五！！！

我要起曬D Cover佢

爭在有幾嚴重啫

加油

Hi 深夜既大家～

個個都咁夜訓

同事好真係好正

好同事日日返工都唔使煩其他野

早晨
開心星期五

早晨

開心啲就好
雖然我對星期六日麻木曬

好同事真係會減低辭職既慾望

不開心星期五聽日都要番工

因為有少少壓力
我媽又自己去旅行，叫我湊我老豆

其實都攰左好耐下

玩完再講啦 唔好影響旅行嘅興致

早哂大家!

等睇你遊記

好幸福
開心嘅工作環境仲會令個人生活得積極D

好想快D星期日食放題
但係諗起星期一就要返工

你係咪好容易焦慮?

我都唔知

好好享受你個放題啦
放假儘量唔好諗翻工

今生不可一起 過一世還是會再次等你
聽到上腦

中學工已經請得7788
睇黎只可以做補習

食完射波

其實間唔中射波都幾開心
睇場電影 訓下晏覺 食個Tea 好爽

個同事真係講野九唔撚搭八

=同事 =我

：聽日放假去邊呀？去interview呀？
：星期六邊有得interview架
：你琴日去左in啦？
: 唔係呀，今晚呀

痴線，係咪中女同後生溝通唔到

下次試下亂答 星期六In啊 係啊琴日又去左

我而家就係處於唔想同人講嘢，唔想出門，唔想返工嘅狀態
我明你嘅感覺係點

我都係感情問題中

做咩咁期待

我前排日日都去做Gym⋯⋯就係想分散注意力唔好諗咁多

但一個人又好難唔諗嘢

我會答佢 你幾聰明BO 其實我晚晚都有去interview

Sor 答個嗲
通常呢個時候 就算再盡力分散注意力
夜晚攤上床個下就會瘋狂諗野
我都係等時間過去 慢慢好翻 (我明白呢個做法好廢)

有好西食

係呀，我明呀
所以而家一攤落床都做下啲運動，令到自己好攰再訓

呢兩日加埋食左啲藥，係訓到，但一起身又係個種感覺

聽早霸王，森美話: 結束一段感情，最好就係快啲搵到第二段感情

你話搵就搵？ 水抱黎架咋

森美講嘅野同我一樣廢
緣分嘅野有得快嘅咩

佢日日都講埋嘢九唔搭八

已經心情唔好，但都要答佢，廢事話我新相識黑佢面啦

利申: 啲人唔識我，就話我成日黑面

越快越錯，之後又再hurt一次？

同人講: 天生黑面得罪你呀?

最慘是個水泡

我試過有份工，有個男同事問我: 你係咪成日都唔開心？唔笑嘅？

我答: 我同你又唔熟，做咩無啦啦要笑呢？

水抱無謂嘥時間啦

試過投入左好多心力係個女仔度
最後表白完比人拒絕左
之後另一個女仔黎安慰我
我當時深受感動又衝動左
結果過左幾日先知個女仔原來有個Long D男朋友
最後炒大鑊收場
快真係會出事

Lunch 諗到食乜未?

未，唔知呢邊有咩食

老麥

成班人叫我快d落去
估到去邊間食

好似好耐都冇大笑過

食茶記

其實唔好食

未呀
要下個月去check先知化療結果咁
其實我老豆都好既，自己又會買下餸斬隻雞，但要煮一個禮拜病人餐我就覺得好攰

慶幸既係呢種感覺未影響到我日常生活既（好似係
我都仲食得痾得訓得

帶飯

最近喊比較多

保重呀

最後都無去到勵志in
去到門口唔敢入去
間野太多仆街事蹟，要交家長信先cut到，但交左信都可以話你無交，無補幾個月都出律師信追數，唔知幾多個月兼要人地搵到人頂先可以辭職

咩都喊一餐
整親腳又喊
睇mv又喊
睇綜藝又喊

返屋企訓好過

綜藝都喊？
笑到喊？

真係喊 唔係笑到喊

呢d仆街事跡上哂報
好難唔有保留

你睇咩綜藝？

我結
同埋
最熟悉的陌生人

條友真係好on9呀

我地出去食飯落毛毛雨，佢就話:死啦，落雨呀！天文台都無話落雨

我心諗: 人地話廣泛地區有驟雨麻。。。即係點都會有雨囉

睇啲笑架啦

R水吹

我係好易喊 睇延禧最後傳恆死左，現一現個樣出黎，我都可以喊得出

人地都冇講野 你喊乜春

我咪話：你冇帶遮咩？
佢話：我落雨都唔帶遮架

咁落唔落雨對佢黎講都冇關係架啦～咁你死咩啫

咁如果係呢個情況都會既

食飽飽又想訓真係辛苦

係 好眼訓

有乜方法可以對抗睡意

下半場上唔到網
好波

刀仔拮大脾

係咪準備好照顧我下半世? 係嘅我試試

政府養

上唔到網做唔到野
但過左半個鐘又得返
係個IT尻下尻下咁解
有咩埋由關改唔改密碼事啊

好多公司 IT 係咁上下
例如有問題就叫你Boot機
話Boot左又會話下冇可能架wor

做TRAINING 做到好懷疑人生
80分 點知做左十次都係去到71分

咩Training

銀行D野
明明都唔係support要做既

Life sucks

所以有時都係自己黎就算

問人抄答案啦

電腦

係office周圍行

會好揚
我開左包香口膠黎食

好悶 好想快D放工返學

我都係
好想返屋企打機

打咩?

蜘蛛俠

陣間7點去見離屋企10分鐘步行既eye level

今朝比老細話我唔做野 明明就無野做
都做好曬可以有咩用

有咩做*

加油啊

做下樣囉

時間過得好慢
點解可以咁無聊

經過我十幾廿萬次既努力
終於pass左個TEST

可以無限重做?

而家咪做緊 想做enhancement 又比下面d人話我影響緊佢地既workflow

你D同事西冇辦法啦

I like training

DLLM 𠵱家先比urgent task 我

Happy Friday R.I.P

supporter 表示等放工中

公司有大食會
我忍唔到口
食左4個燒賣 3個炸蝦角 1條春卷加1隻G翼
減肥plan已死

Officer 表示準備好收工

至少開心左

食tea個陣 遞辭職信
老闆一問我係咪做得唔開心
我秒喊

其實可以喊係最好
釋放左個情緒

睇屎坑睇得唔開心

未遞個陣已經好唔捨得 但係唔走又唔得

下星期睇草地

你做咩
要唔要睇埋泥地?

冇泥地

我明 我都試過唔捨得但唔走唔得
仲要係幾個同事好有心咁送我 farewell 禮物

咁做咩辭職?

我以前都做過e-training

做十次都唔pass 但又要你個Training要full mark先可以收皮

宜家要80%

1740 finished
準時收工

見屎多過見人
resign 係正常

等收工

點解個同事可以咁on9

佢: 唔知會唔會準時走？
我: 得返2分鐘會唔準時走？
佢: 我話佢地呀(佢指Full time同事)
我: 梗係唔會啦 full time人工包OT架麻

幾大個人呀，出黎做野醒目少少啦

我都返去食零食

今日都遲左收工，不過係我手腳慢

92報到
成世人都未比女女鍾意過
已經自暴自棄左幾年
有冇巴打一樣

放工轉車都係一場戰爭

痴線，係金鐘多人到一個點

有個女人想連人帶gip上到車

咁咪無得同你食lunch囉

迫返佢出去

放工眾生相 只係想返個屋企姐

因為始終想搵engine 工

加油！

條沙中線開埋仲多人

開到先算啦

有夢想

祝你好運啦

放工仲要去見工真辛苦

加油～

Thanks!! 你地星期日幾點話？

八半好似係

8點半食

you have to come!

點解
我考慮下

Still have a month to go

約你食多幾次先

等十月個半島

叫埋車巴囉 佢好似都近

我睇下啦，如果到時好想食又唔再痛咪跟隊囉，最多搭個枱

可以呀

咩事呀

同我老豆老無一樣

邊個出家 細佬定呀媽

本少爺被人踢出家

唔明佢執執埋做乜
抱著啲垃圾過世？

係全city最高既skybar飲野 感覺好舒服

有相？

都可以

啫係邊度

唔知呀
佢send左啲相比我睇喳

Admiralty?

屌，我老母同我講屋企有老鼠
話唔知點捉
我叫佢將啲食物擺返入雪櫃先
佢又話唔關事
我諗我真係要考慮下搬去我後父個到住陣先

咁似之前有個po講呀媽亂放食物入雪櫃唔包好

起碼都叫有放入去呀
我老母係唔會放囉
佢眼中啲野整齊就叫乾淨
亂放就叫烏糟
我啲衫唔摺好鳩擺就一定會惹埋啲蛇蟲鼠蟻
佢啲野食就咁擺係廳就唔關事
有時我收工攰到仆街
都無心力去同佢執

搬喇 我都走左

同我呀媽一樣
成間屋都係垃圾 有哂小強
都係要話我地食完野唔拾野
心諗已經日日出街食
沒病呀

我兩個家姐唔係到住就愛理不理
我提議過話寧願向房署換過細啲既單位
起碼唔駛留係我而家個害蟲樂園
佢地又唔撚肯
執又唔願執
我都唔知點算好
我老母啲衛生意識又差
就算我拎幾十萬裝修
裝修完我肯定同我而家無分別

結論 窮人都係唔好生仔好D

唉
我再諗下計睇下點搞
老鼠始終要滅既

屌 我屋企都好多曱甴
屌 好撚驚

又係屋企人衛生問題？

但我老母果D又唔賣又唔係自己用（用唔到咁多）
你話你朋友多都算，屋企逼到根本無可以有朋友上黎
乜都唔捨得話會用得著，做乜鴆

之前老豆帶龍眼番黎
甲蟲螳螂都有 比我捉左沖落廁所

早晨 有無可憐人同我一樣星期六都要番

屌，好撚恐怖

月巴早

早呀藥巴

依到好靜 其他人應該未起身

自閉中

返工？

係，今日仲要返全日

接近10點起左

我都係

放假就訓耐啲啦

係屋企太多野

無得扔？

醒左就廢事再瞓

咩都要留 話之後有用呀嘛

岩岩先醒

琴晚我部電話突然自己黑晒mon，我以為佢冇電，咁我差左佢成個鐘啦，都係黑mon，狂出蘋果logo

之後我唔理佢啦，我訓醒再開，佢就出冇電個樣，一差電佢自己又開得返

已經唔係第一次發生，佢都識迫我訓覺

換電
一係捱多輪等買部新iphone

仲有幾日就有新機發布啦，一定換機架啦
但我諗唔關舊電事

點解個個老母都係咁

有錢

落雨

用左兩年換新機，係咁上下啦

無帶遮

第2市場

點呀你

搞到好肚餓

大判燒

老賴

隻手好正

想買件衫同鞋都咁難嘅

睇落去又白又滑

老賴

你就好啦有女陪

福巴應該好靚仔

係女女正

Sheshe？

J手唔代表係既

J咩先係

鹹濕！

咁又點
佢咩性別都唔影響我無女

jj

絲都可以無女

點生

有無影片示範？

你講緊邊隻手 係女女隻手黎

女邊有JJ

鬼父

點解？

鬼父係一隻game，係一個禽獸老豆對自己個女點點點點既故事

搭地鐵見到有個男人著藍色風褸以為係大陸啲外賣佬，諗一諗香港好似冇呢啲

支手都唔係我隻打

之後番補習or教英文班既話都要星期六朝10晚7

手

same here

仲未食今日第一餐

無lunch放咩

去邊？

類似
不過我個啲唔係雜物
係食物

我冇指定lunch hour
視乎情況自己出去食
但呢排要減食晏啲食，食少啲

同同事出去飲野

好事呀
做咩咁既樣？

減肥？

收工啦
到我放孖day啦

你都要減

食好西

係為食左
減最快果期我每日5點先食一個麵包
之後就晚餐

效果呢
維持左幾耐 ？

我屋企咩都有
包括 2007到咗期既so 皮
係雪櫃

點樣之後有用

而家肥返
又要再開始咁做返

食物中毒

偽毒

今日想食乜

年紀大咗代謝低就唔得

唔好提我

餐蛋面加底
凍檸樂

你美帝

食左熱狗

聽日再食多啲

其實唔係咁想去 但一早應承左人就焗住去

聽日仲要6點起身

突然有種俾人呃去飲野嘅感覺

點解咁講

湊人數？

啲人唔啱？

其實我想坐低飲杯野架咋

我啲同事又會帶啲fd黎，我唔識

你地聽日食邊間咩價錢呀（我記得你地睇左兩間）

好似係極尚大瀛喜

好似食過（定cwb間間都咁似 ）

9點半已經好夜 我啲fd仲話要夜啲先到

你好似受難咁

留返聽日嚟同我地飲

識多啲人唔好咩

正呀
明珠台有我女神睇

去戲院睇男神

邊個？

who？

無錯

我想去
唔想煮

陳柏宇

一齊囉

有戲咩？

我個同事仲未到，同另一個fd飲緊

岩岩係街有個黑鬼係我耳邊講： Wanna Sex?

佢拍咩戲

告別之前

你係邊到飲

LFK

Natalie Portman

黑鬼真係

食完返唔到轉頭（好似係

Once you go Black, Never come back

力架

好有經驗

巴打今日去左邊到玩

鹹濕

呢兩日好似唔見左車巴既

第2市場
大判燒
宮原(太多人排，去左四信分店食
太魯x廣場行藥妝

聽日去馮甲夜市
後日先去下彩虹眷村

逢甲 惡魔雞排 明倫蛋餅 仲有間叫你家我家你我家之類既滷味
彩虹眷村 影相一流 呃下LIKE 不過附近其實乜都無 得間大學
我個人覺得都幾好食

92巴留名

清境農場太遠唔想走

女女話頭先第2市場見到修杰楷
我認唔到

仲有兩三個月啫
頂住
之後就煩少樣野

返去攬炒？
你想做咩？

我驚我理解錯
你係唔想同佢離婚？
定唔想就咁同佢離婚？

上清境農場一來一回無左一日 我覺得唔值得上

可能我講得仆街
你地當初一齊可能好開心
但搞到而家咁
即係你地結婚個下就錯左
可能你地始終都係唔夾，感覺變左
咁而家離婚唔係代表將件錯既事終止咩？
你地係可以用溝通去解決問題就唔會行到提出離婚呢一步

你係澳洲架嘛
唔會返香港？
講到尾一段感情一段關係係兩個人既事
要兩個人去配合
你想救想盛無用架喎
人地都唔想

如果你有咁多唔明
除左話你結婚係錯之外
你地當初會拍拖都係錯
你地拍拖無理由唔知佢性格
你知都同佢結你預左改佢改變到或者你硬食受晒
而家你頂唔順仲唔走？
你仲諗住無啦啦有一日你地會變返好恩愛？
你問下自己有可能咩？

咁而家都搞成咁啦
我唔認為你仲有咩選擇
你而家最大問題都係自己既心理關口過唔到啫
但都要過架，現實就係你控制唔到架啦
你唔想，唔甘心
咁又點？改變到啲咩？
你話我仆街我都係咁講
你除左突然有好撚多錢，同佢講一齊一日比十萬
屌一獲比一球
你可以留到佢之外，你點樣都留唔住呢段關係
聽你講都講左幾個月啦
如果佢仲有絲毫愛你
你唔會好似而家咁難受

你可以點做？

我祝福你啦
有咩壓力有咩不如意就上黎講
加油

你個面啲朋友呢？

打比佢地囉

反左面？

你認為大家真係朋友既咪搵返人囉
你老婆你死都唔肯放
但朋友你諗住無就由鳩佢？

唔一定要理解
你係要搵個人傾訴
佢肯聽就得
你想面對面或者講電話
呢到真係好難幫到你

Hello

消失左

Hi霍小姐

我quote 返支那西講嘅野咋

我同事食到仔...我都係唔阻佢地啦

而家返緊屋企

Hi 唔知點叫你

91絲留名

我都係岩岩返到屋企 咁岩既

叫你霍小姐
叫我無題巴 可以

其實我真係唔識比意見你⋯所以我選擇唔出聲

咁夜都唔訓呀

霍絲
無題巴仲唔訓呀

訓啦，喺床碌陣連登就訓

我岩岩先返到屋企

睡不了

有心事？ 琴晚訓太多？

Happy Saturday?

今日做左啲好港女既野

例如呢？

心事呀 你咁夜先返屋企ga

去食海底撈 飲喜茶 睇戲 飲野

做咩事呀
因為今天是星期六哦

咩事啊？分唔分享得㗎？

食緊宵夜

我到而家都冇試過海底撈同喜茶

我頭先都飲完嘢

突然諗返個ex姐

啱啱分手？

hi

NO 4年了

咁無端端做咩諗起佢？

黑絲

通常星期六都係差唔多

咁岩既

93 絲 霍女你好

大家都同年哦

咪住先 唔好相認住啦乖

唔會嘅，連登咁大

25歲既你 番緊咩工

hihi

前幾日坐巴士見到個女仔好似佢 落車同佢對望左幾秒

之後返屋企ig無意打到個s字 見到佢個名 先知佢unblock 返我

霍絲
我都就訓..岩岩係房倒瀉湯 希望聽日執房個呀姐唔好屌9我

呢度大家都90-93架咋

無業

咁岩既我都係

去左邊度旅行話？

好彩，唔駛相認。我冇block 我ex ig，同埋我個名唔係s開頭

無端端unblock翻你咁好心機

可唔可以話我知你地做咩散

唔想講就有得佢

都好多人90-93嘅........好似

岩岩遞左辭職信

裸辭？

我唔知呀 但佢又無俾我follow 又無拒絕到

其實得唔捨得走 但係唔走唔得

我岩岩完左 contract

你話我定喺無題巴？

e家諗返 覺自己沖動講分手

你講ex一腳踏兩船？

鬥氣？

咩行頭呀？

係掛 唉 好後悔

19 sales ja

做咩唔追返佢

諗住抖陣先定搵工？

初戀？

無機會啦 佢好憎我 同唔會理我

而加unblock返你咪啫係肯同你做返朋友囉

唔喺啦，但咁多個真喺中意嘅得佢一個

唉，錯過咗嘅只能move on

巴打有拍拖？

唔係啦 佢無俾我follow呀都

無啦 4年都無

搵緊工啦
唔想抖

I know that feel
直到真真正正放低到佢

我都係 我有個ex都唔比我follow佢
只怪我太仆街

好快搵到啦

因為佢？

希望

你又做咗啲咩？

頭2年幾3年都係 試過有女仔追 但心裏仲有佢拒絕咗

其實move on 呢啲野真係好睇自己

希望在明天呀嘛

唔好諗咁多

我自己都有諗....btw都係訓陣，2個鐘醒

唔係話唔諗就唔諗 有時係街見到送佢返架巴士都會諗

90老野

講起都幾年前

咩驅使你入嚟呀係訓唔著呀 定悶呀

訓唔著加悶

當一個人真真正正進入左你生活圈子就好難忘記到佢

搞咩大家星期六都咁夜訓

我個名其實係首歌名黎 完全中哂我心聲

唉我明呀

4點好早姐 前排有個靚妹咁串我

我都喺呀

我都比個𡃁妹話姨姨你老啦，捱唔到夜早啲訓

作為男人我好想快啲30
但係又好矛盾

邊個唱架？

你話你個名？未聽過sor

你地可以做好朋友

正唔正既先

Google 咗 G Dragon

連登唔多受歡迎 G-Dragon

作為女人我唔想呀！

男人30有另一番風味喔

唔知
交友apps傾左兩句

我好似聽過 但我冇睇佢點解

這是右邊

你90?
早幾年我仲係全公司最細
衣家新公司變左老野

交友apps不了

做咩架你？

所以我先想快啲30

我都係睇翻譯歌詞 完全好似寫緊自己咁

做野成日唔係香港
圈子好細

何韻詩唱㗎 成首歌冇一句唔係講緊我嘅心聲

91細你一年

我之前有個ex好鐘意佢都

Nice to meet you 無題巴

你喺邊個啊

我同ex鐘意d野 都有90%相同

Ok! 早抖霍絲

我係無題巴

快變中女有咩感覺

晚安

大家都唔好咁夜呀

四點幾好早啫

痴線 仲有人

個post係咪同腸胃炎有緣？
我第一次胃痛痛到嘔，成個胃都係爛雞蛋既味

就收工？

放假 扎醒

去返瞓啦你

準備訓

痴線 個個夜鬼

G-Dragon

得4日去一去就無左好多時間
彩虹眷村呢？

其實我個情況唔係唔諗個ex...只係佢一次又一次block我
令我有啲感覺係：諗佢又做咩呀 有啲心淡

點解會發現俾人block
我唔會主動去睇對方D野

無事呀？
睇黎你今晚都係去唔到

問題係block 我嘅時候係未分手架

咁未分手睇佢啲野好正常喎

分左就睇黎都冇謂啦

咪搞

而家無野，無痛無點
到時睇下冇反發就去囉，我老豆好想趕我岀街食

咁早起身

黐線你地一個二個咁早醒

我起身柯尿 準備訓返

一瞓醒又推左幾頁

係海中心

佢唔駛你煮比佢咩

你遲啫

早晨

好多新朋友入嚟

有琴日啲餸囉

失眠咗成個禮拜，好夜先訓到，好早又醒

洋絲住邊區呀

大家早

若希

你睇下點再通知我囉

我而家照話4個
霍絲同河絲如果真係過到黎食野
我再睇下到時可唔可以要佢加位

大家好

你好哦

終於見到有90-93
有無tg嫁

冇

無，有咩可以上黎係到同大家一齊傾

彩虹眷村 都好隔涉

早晨 我終於放假啦

有咩依到講

我啱啱先起身 唔知你出左發未
市中心坐去要8-9個字左右
都幾多車去到 比你參考下

我都係
好開心

我同月巴你番工時間好似
今日你去邊到玩

而家同屋企人飲茶
之後去剪頭髮
夜晚就同明巴佢地食放題
之後同霍絲外巴飲野

Okay

聽日先去

台中根本無咩地方好影相
就唯一係去個度影下

好 辛苦你啦

再聯絡

yo

胃唔好好慘

今晚店內等?

長期都係咁?

唔係，突然琴晚就咁
可能係自己身體都想叫我減肥

減肥真係好難

8點銅鑼灣地鐵站b出口下面等

我諗我都要好似外巴咁五點先食個麵包做第一餐

我好餓

今晚食粥啦你

未到中年 已經肥到仆街

點解要咁對我

93年既我仲渾渾噩噩咁

92仲渾渾噩噩啦

鬼叫你胃痛咩